今日6 Sep 係咪頭 7？ 有無道士或法師到場進行超渡？

請各位帶備香燭、元寶、三牲祭品
如果方便請到現場為義士道別

要冷靜，尊重死者

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

死火，撞期？？
咁夜晚去超渡得唔得？

err. 頭七好似係要做夜晚o既...

日頭去完機場濕平，夜晚宗教超渡？

宗教超渡洗唔洗通知香港狗賊？？
要唔要狗賊不反對？？

另一post
聽日頭七，我求下大家務必7:30pm去太子

聽日9月6號1930集氣萬人太子站獻花

機場同中環幾點呢？
唔知點分配好

唔關機場事，機場係9月7號 1pm
聽日主要應該得遮打同太子獻花

一定(並不是懷疑)要咬住唔放，直到水落石出

thx 師兄
我禽晚已經上香了
仲欠你同其他人

每個狗賊處都播

耶和華無法收拾魔警
就要試下中式方法

推

自推

做法事要有法師啊！！
做法事要有道士啊！！